我宣布Viutv既入住請敲門已經係經典系列！

不過屌你老母閪可唔可以整夠一個鐘佢
同埋係post入邊負評既TVB打手你地真係好可憐
我係你地真係搵定工算

cctvb 算啦 睇到佢地已經步向失敗

啲偽人又走 , 劇又膠, 綜藝又抄,